BNO/回鄉證 唔再比拎MPF!

岩岩今日想拎mpf , 打去MPF 公司，佢咁樣答覆

如果用回鄉證拎mpf , 麻煩要有大陸居住證

如果用bno, 香港政府只認bno 係旅遊文件，如果要移民，麻煩拎張英國home office 出的移民文件

吊你老母！

推

點算！

2年前回鄉證已經唔拎得
bno 係不嬲都唔得

唔駛大驚小怪

截鳩mpf

完！
全部KOL D 橋搵笨柒

咁你拎張身分證囉屌

宣誓退休應該得掛

咁風趣？移民元朗牙

夠60歲先可以宣誓退休

長洲

傷殘

狠D 打能跛對腳！

慳d 啦 pr 狗

又點能樣PR 法，有無睇我記錄呀傻鳩

你自己去試下囉人人都問得吊你老母

咁剩係用特區護照俾唔俾拎?

咁易比你拎mpf的話
一早比你拎埋普選啦

明明常識黎點解樓主好似岩岩先知咁

//問：在甚麼情況下，可提早領取？

答：提早退休、永久地離開香港、完全喪失行為能力、罹患末期疾病、結餘不超過5,000元而日後無意受僱或自僱，以及死亡。//

佢應該淨係查到香港既銀行既結餘

BNO + 外國居留證明文件 + 外國地址證明

英國嘅話，就選民登記吧

其它國家就residence permit or equivalent

宏利最刁難，高層仆街藍屍，轉去其它有機會鬆啲，但邊間鬆就唔知，總之就唔係中資&投共HSBC啦

最好民政署宣誓，之後嘅嘢可海外郵寄搞。但唔敢100%保證，我幾年前已經攞走咗

祝好運

宣誓就一定要

BNO 要home office 比份文件你證明係英國移民

唔知到時會不會再玩野

講緊你mpf 既結餘 唔係你銀行account 既結餘

唔關邊間公司事 筆錢要公司批亦都要mpfa 批
mpfa 有意玩鳩你就唔批

問你拎證明係mpf 公司唔係mpfa, 我打去mpfa 問過